上年暑假發夢做過實惠，你問我答

睇隔離嗰post已經見到大家俾Signal Wong洗晒腦

Btw自爆問題唔答

屌

試闡述你的惡夢

上年佢仲未有Ali同Signal Wong呢個廣告，係用王菀之同堂妹拍落嗰個舊廣告。成日係間鋪頭喺度小小的宇宙......

不過其他嘢都幾好

自推
真係冇人有問題想問

想買電腦台 可唔可以加錢整多個有鎖櫃筒？

應該唔得，除非度身訂造

睇黎冇乜連燈仔係實惠買野或者喺裏面做
不過老實講實惠好pay過Ikea好多，嗰場又細好多

暑假做pt幾錢？

Btw你係做倉定鋪面果d

$50一個鐘，唔包飯鐘
鋪面，不過有陣時忙起上嚟都要自己入倉拎貨

有咩你知一般人唔知既野

幾年前做過pt

幾年前做過 除左瘋狂聽背景音樂同悶左啲外都幾好

聽講個實惠預製傢俬好多都係淘寶訂貨

你係邊間做

沙田

小小的宇宙，寬敞的宇宙

搵工嗰陣時想返沙田，但係佢唔俾我返嗰間
如果唔係就可以係屋企行過去返工

我都係住好近
隔一個商場咁大把
個陣我做家品部

可能而家人工低左，我記得我嗰陣時個人工仲高過係鋪頭裏面返咗幾年part-time嗰啲人

Pt一星期要至少返幾多個鐘？

我又係喎，我印象中係家品部大部份都係女仔黎。男仔相對上來講係屬於稀有生物

最少要返4至6日，每日要返八個鐘（唔計飯鐘）

家品幾好做
拉下飛繩 抹下野行下企下就得
最多要執貨
不過沙田個陣成日要落去攞貨
再攞返上去

我返開嗰間淨係行幾步路就可以去到個倉拎貨，全部都同一層嚟。最煩嘅就係換價錢牌，但係我好多時都好巧妙咁避開左嗰日無返到工
結果都已係比其他人屌

仲有咩想問可以隨意發問，再唔係想係夢中相認都得㗎

實惠啲嘢真係一啲都唔實惠

老實講好睇你買乜，傢俬嘅話就不了，家品嘅話還可以

利申：屋企傢俬用開Central

有冇靚女屌？

聽講訂造傢俬貴得黎d手工差到俾人狂屌

成班暑期工一齊入去做，得我同另一個男仔，其他全部女仔嚟。可惜最靚嗰個已經有男朋友